Ust千奇咪入入冰川

發夢個fd要用薄荷牙膏擦龜頭

打多咗個入

。

我淨係知有花生醬姐 茶花生醬係條j到要人奶番

Ust🤓?

hall3先正

Yes

聽講係比囡囡奶返

hall 3 4 真係不了

我聽過搵女踢男仔春袋喳喎

有命出返來 已經感激上主

hall 1 最好？？？!!？？

有冇巴打講下hall1？

「入hall1啦
我係科大社一 house one Exco
呢個大家庭地理位置近 望到無敵海景 仲有一班friend日日同你玩
最緊要係唔會成班hall3 hall4嘅爛仔食煙隊草喎」
「點解你會想入冰川呀 雖然佢地都幾好玩 但會玩小圈子喎 仲會攞牙膏擦龜頭呀 嶄越就唔好入啦 咁chur 一陣要比人攞關刀片袋底呀」
「你engine school㗎 不如join埋civil吖 civil啲人好好玩㗎 呢個係我四蛇嘅friend 順便報埋啦 一百八十蚊就可以玩埋四蛇啦」

估唔到扮fm真係聽到唔少嘢 社一咁好 各位fm記住報hall1

Ust既hall有動物節，一到換季大把飛蛾搵你

hall1 萬歲

House One真係好勁 特別reg人 唔洗要面 同上幾年hall2翱峰一樣 想知再講

講啦仆街

咪撚講呀on9仔

講啦巴打

又係打手post 悶唔悶呀

師兄差嶄越同卓毅未踩喎 打手專業啲啦 唔出糧架

唱人衰野係衰啲，但佢地又冇講錯喎 34hall食煙隊草玩得chur邊個唔知

不過打手child登post，信得邊個

有 比佢地呃左入去既freshmen唔知

hall 6-9先正，最啱我d毒男摺友